分化小隊表示運動一日未完，都唔會退出

無論勇武定非理非，你地一日未放棄，我地都唔會放棄，齊上齊落，堅持到最後一刻

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在